[突發]太子站有市民送院急救

【蘋果fb live】示威者快閃旺角Part 2

PC49859 董華忠 太子站打人

要人去明愛/廣華睇住受傷示威者

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

傷者頭部以下被紅布蓋上

戴上氧氣罩
頸部被固定
正由救護抬離車站

好似好嚴重咁

記者未知傷者送往哪間醫院

pray

估計斷左頸

仲唔肯解手扣

現場FA表示不排除其頸椎骨折
因檢查發現有腫脹

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

行雷了